聖誕節節想出Pool 求巴打賜救

岩岩開始同條女傾計 無hea覆 不過勁鐘意煲劇
而家啲對話內容不外乎你做緊乜呀
點樣傾計可以有啲內容
點樣可以再進一步搞到大家有啲曖昧feel

利申180毒撚

無佢hea 覆得你就唔好chur
個女仔對你無興趣你做乜都無用
搵過第二個啦

又唔算hea覆
Feel到佢有諗住搵話題
有次無啦啦同我講佢理想嘅男仔係點

推

入左CU就有啦😛😛😛😛